[還是會寂寞] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫屎屎留埋名

PoSt XLVIII(48)

出多d街試下，唔驚

有咁多？

蒲公英有無留意上一個post 個名係格格首歌

上一個post先問完
唔信嘅自己數一次

你數住

上一個post先問完
唔信嘅自己數一次[/quote其實仲有一個，唔係我開既

知你愛格格

其實都慣左自己出街嫁啦
不過好多時都係有目標先出
特登出遠啲買某樣野/睇展覽咁
但好唔鍾意行街

講樣我麻麻地

J聲

我都係，要有目標先出，但係旅行同住酒店我諗有排克服，但我份工遲d一定要出差

你未唱歌點j

公公係報gym做定去體育館嗰啲?

想做gym係咪要考個證
係咪弱智都拎到

最sad唔係而家，最sad係哩段愛情唔可以行到最後
係真係好撚柒可惜

J 你之前唱個d都夠

係。但有咩辦法呢？

物理個d可以唔使
康文個d要去上堂合格先得

收皮，我把聲好鳩屎其實

係 希望佢會犯賤

要你跟都無計

好撚認同啊兄弟

即係點

唱歌好聽咪得

我把聲似米奇老鼠

即係就算同自己講一定要放棄啊 點樣都好

其實心底裡都仲有一絲希望可以一齊番

點解我唔係playboy

試下錄正常講野把聲黎聽下

咁好似報堂方便啲
起碼比左錢一定會做

走去撞下公公先

咁樣你會好辛苦，等一個唔會返來既人

灰 你仲喺山頂啊你

有心咪一齊做，無咩所謂

錄句bb起身啦

正

ok

快

心底裡都仲有一絲希望

帶完帽 佢識番屋企
人一定要有經歷 我可以原諒佢
罵完佢 佢都唔肯醒
個心變左就係變左 做咩都無用
我其實都諗通左

但真係唔知點走出黎
連果一絲希望都無埋
我番工都唔知為左乜

六年

公公

下禮拜放假開電腦望下先

我都係咁既狀態

你⋯⋯唉⋯⋯唔值得為佢等

good ball

雖然我心底裡都有咁既希望
但我知只係自己既妄想
加油啊

覆左 比佢屌到仆街

點解
講咩黎 佢又覆咩黎

曾志偉把聲嚟㗎喎

Mickey mouse

屌

老套d講句，我都當左佢屋企人
如果我預知到結果，佢會番黎
我老閪都等

而家就係無人知最後會唔會修成正果
所以係好撚可惜

我係諗通左，只係黎呻下

兄弟，你近排如何啊

可唔可以 私人益多句
兩隊都唔叻 今次就打和la Super！！！

加油！繼續向前走，人生唔可以為左佢停下來

巴打加油

我都係咁出去搵野做搵野玩

以為過左好耐 點知只係短短一星期

度日如年。。。

ok 錄埋訓

屌 公公一定係扮聲 我唔信

hi

多謝公公

我會，但真係好撚sad
點解會有咁可惜既野發生

時間係完全錯撚晒

佢總係覺得有條女係到搞9 我地
覺得我唔信佢

明白架大家，最緊要唔好自己屈埋屈埋

真係好似

Mickey mouse?

公公唱歌好好聽架 我唔信

其實我都覺得如果早啲遇到佢或者遲啲遇到佢
會更加長久

歧視我把聲？

我唔信 幻聽！！一定係

我叫好返好多啦
一放假就會發夢夢見佢回頭
起身嗰刻好痛苦 但好快無事
當過去發左場好長好長既夢算
要明既都明 等緊時間幫我
哩幾日都希望可以快啲搵到個人拯救我
朋友又好 新對象又好
唯獨希望自己唔好再手殘睇返以前既野
唔好俾機會自己ff太多

覺得我信條女唔信佢
但係我同佢sapp都冇what過

其實首風箏都幾好聽呀

我不是一定要你回來

但明明就好想佢番黎你身邊

係

好正 我好鐘意首歌

好彩我將六年所有佢整俾我既野 衫褲鞋襪一次過車晒去佢屋企

唔信我係Mickey？聽日叫我朋友Donald duck 錄比你聽

加油啊兄弟

你係迪士尼做？

你捨得??

um....你地之間既事幫唔到你
但既然你地有哩個機會溝通就講清楚晒佢
唔好再講錯野啦

灰巴 共勉之

我咪Mickey囉

等佢keep
佢唔keep咪夠薑扔晒落垃圾桶

我都有還返啲野俾佢
但佢叫我留返起佢送俾我既野
我已經收埋左入書櫃

你其他朋友呢

唔好理佢啊 佢都係咁同我講，
你見到咪 唔開心
扔左佢又唔係

不如還番晒俾佢就最明智

扮到聲姐係控制到自己把聲
唱歌好聽就一定
聽到公公開頭個清痰聲就知係靚聲

米奇老鼠妙妙屋
開心笑開心玩 米奇老鼠

訓先

明天再會

J左

屌就兩點
我都執野準備訓

我都想去迪士尼玩

我前排先送嗰張 迪士尼飛 俾個ex
原本一齊做義工 一齊拎一齊去
既然後來 分咗手 抌埋張飛畀佢
唔理佢同邊個去囉
反正已經唔關我事

你拎上網賣左佢都好啊 益個EX
屌 我都送過張全年證俾佢 好想同佢一齊去架
但係無咁既機會 算了

其實一齊嘅時候我對佢真係 唔算好好
都冇咗我先識得去後悔
就算我陪佢唔到 有另一個人陪佢都算好
我依啲咁撚閪嘅男友
佢未算飛得遲

同佢行街， 視線可以去咗其他女仔
其實我都覺得自己有啲過份

唔好咁講自己 咁男人係咁 好多都係後知後覺
唔好咁啦 下個會更好

同埋大家都叫做付出過
雖然到最後唔成正果
我都希望見到係可以做返朋友嘅
雖然目前嘅狀態都好尷尬
或者尷尬返而代表
喺對方心入面仲有呢個人存在
而唔係已經完全唔在乎
而且分手之後都有得著 只要唔係帽
我唔太算識珍惜個女仔
而佢亦大把青春未玩夠

識我真人嘅話 好多人都會話我好撚閪
正所謂
唔係閪人就係一條懵撚
我都唔知依兩個形容詞邊個啱我多啲

我覺得真係做唔返朋友
我個case係分手之後 隔左成年 佢搵返我
佢知道我想復合 但係佢一直都唔肯出黎見個面 日日都話好忙好忙
但係同朋友食晚飯就 唉 或者佢真係少少時間都唔肯俾我
前幾日仲話 睇死我一定唔會識到下一個 講野愈黎愈過份
明明我仲深愛著 但係佢已經唔愛喇 我依家既身份 朋友都唔係啊

你係咪初戀？所以咁啊
好多男人都係唔識點樣去愛一個女人

NO， 初戀反而冇咁多問題
因為 初戀嘅時候 係我飛人
經營一段關係先係最困難嘅事

其實溝女真係唔難
反而我每一段關係到 經營不善

或者因為我飛過人 之後畀人手機轟炸
所以都算清楚點樣先至唔會太煩膠
起碼打電話過去我唔會做因為真係好撚煩
想當年俾人4-5個call 炸過嚟
我已經即刻想裝小熊來電 BLOCK9HER

下次諗下點樣可以做得更好

屌 訓一陣都發夢夢見佢係咪痴線
即刻彈醒左
走啦仆街 好痛苦啊

飲杯水 坐下先訓

sorry我回完呢到之後潛左水

Lm

我不是一定要你回來 只是當又把回憶翻開 除了你之外的空白 還有誰能來教我愛

返工啦 屌

好眼訓啊屌

佢都唔同哂

唉

等32F好消息

9點就有？

唔知喎 等佢講

夠鐘做數

搵ex?

返到學校啦

屌，返工

好眼訓喎

早晨呀

早幾日仲咁夜訓

早晨

放jupas

唔會未起身掛

早左八分鐘，蝕左比公司

行返出去啦

我食埋早餐架啦，都早八分鐘

出去行圈圈，𥄫下女女

你行過咩？

姐不用打卡

我話你唔行過來我𥄫誰

你落泥啦，我就到

我見到cat girl⋯⋯係唔係你來

仲搭緊車咋我

唔係，我係隔離個肥⼂⼂⼀⼃乛⼁乛

哇，好他條喎

hi 肥⼂⼂⼀⼃乛⼁乛

叫佢MAGGI

其實 佢冇block你已經叫算係咁
我依加都想像唔到以後會點
如果有日見番佢 我暫時都唔知叫唔叫佢好

又準備遲到

匙羹已經準備好

尖咀正

ot 三個鐘補返

好多ol睇

心底裡好想見
但我知如果又俾我撞到佢
我又會驚到成身震晒
所以希望一世都見唔到佢

cat girl

我暫時都唔知點面對佢 因為由一個接近至親嘅人 變左朋友都不如

點

即係唔同學校？

anyway, 正式係大學生，恭喜

排位來

係咩科啊

神科

西what

自爆啦，都係得個知字

西面先好

面啊豬

手都無得你掂下

好串

運動型男?

得閒切磋下

腰部

格劍F

球技

有無D
無就唔切磋了

本身都勁

籃球喎, 26個英文字都唔夠形容既SIZE

有幾勁

體育 ocamp啲女女玩得好癲
利申:鳩估

首先係要真係有女囉

唔會得仔嫁麻

唉 佢話佢仲愛我 但怕答應左我 自己做唔到 所以一直都冇話要復合

答應你做咩？

大隻女女

體育系都有女嫁

唔係喎, 可以join 其他ocamp 嫁啵

呢段當係我俾你最後既說話

雖然我知你有上連登，
但我亦都知你未必會睇到，
3年黎，我為你付出既野有目共睹。
甚至連你都親口承認，我對你真係好好。
而我屋企都對你好好，當你係女咁錫，可惜既係你，真係冇好好珍惜。
可能大家之間既問題係有，平淡左，定係其他問題，無可否認係有。
或者最錯既係，大家從來冇好好拎出黎正視過個問題，每次我問你，你都選擇逃避，覺得呢刻忍受左，之後就冇事，公道啲講，或者我都有份。
或者兩個人之間有問題一定要拎出黎講，鬧交又好乜都好，總好過唔知大家諗咩。
或者係因為咁，你最後會俾左頂帽我，一頂完完全全笠到實一實既帽。
每一次我諗起你所做既野，我真係好心痛，心痛既係，你可以貪一時之快，貪一時既新鮮感，漠視左呢3年來付出既野，而傷害左破壞左好多野，你要知道，有啲傷害，係一世既。
我一世都會好記得你做既野，你同我坦白既畫面，縱使我原唔原諒到都好。
或者我真係好傻，但我從來都覺得只要愛你，對你好，幾傻都唔介意。
我甚至傻到，發生左呢啲事，我都會去搵你，話大家好多野可以重頭來過，重頭建立過，可惜你既答覆係要時間，因為你心入面雖然有我，但仲有另一個人。
你話過要俾時間你去搵個答案，我亦話過會俾時間你，但我知呢段時間唔會係短，因為你根本原諒唔到自己，面對唔到件事，面對唔到我。或者到有一日，你會發現好多野係冇得逃避，終須都要面對。

呢大半個月，雖然時間唔長，但每一日我都過得好痛苦，每一日都係好長好長。

但我冇可能要永遠企喺到，因為連我自己，都未完全放得低你對我做既事。
而要放低，我知道企喺到係冇用，只有繼續行，大家先有答案。

或者已經錯過左好多野，呢一刻就算你返返黎，掉返轉我未必俾到答案你，或者我都要走了，正如當初對我好專一，好愛我既你，如今都走左一樣。

“你叫我最快樂你也叫我心痛”
大慨呢句歌詞說明左我對呢段感情既感受。
呢3年來的確好快樂。
我知道再心痛再難過，亦無補於事。
將來，或者大家再有好既timing，再建立返一段新既關係，視乎呢段時間大家究竟領悟既係咩。

抱歉我呢一刻冇辦法祝福你太多，
因為講到尾，我原諒唔到你同果個人既關係，即使你呢刻未有答案。

我只能夠講，或者到某一日，你始終會知道自己已經錯過左咩。而呢一刻，我只能放你出大海，或者某一日你會知邊一個地方係最好。

我只能夠祝你可以盡快面對。
搞清楚自己，珍惜身邊既人。

不再多講，時間會幫到大家。

親, 抱抱

巴打，人係犯賤
一定要經歷 先會知道
好神奇 好似電燈膽咁 無啦啦啪著
要去到果個位 有d人好早 有d人好遲
無人知你地最後會唔會收成正果

對的人 錯的時間 係可惜

的確好可惜，始終呢3年來既野，的確係美好。
可惜，係因為冇好好珍惜到

Dear 月巴
放下就好

同埋你都講得啱，將來會唔會收成正果。
大家都唔知，但最後果樣野，相信大家都係會接受，而不是懷著恨

加油......我都唔識安慰人....但男人拎得起放得低

多謝呢段時間，好彩有呢到
我先可以解脫得快啲，
我都會多啲喺到。
雖然我知黎緊都會有唔開心，
但起碼清晰左，知道自己要點街

其實如果佢番黎 最後咪又係鐘番個頭落去
唔洗呃自己 愛情就係唔理智

不過有時抽住抽住
就係驚自己個心態無想像中咁堅強
到你自己無咁愛佢果陣 佢先醒覺
成段愛情 就化為烏有
而哩個都係 唔少人既結局

係哩段時間
都睇到好多野
諗通左好多
係有時會抽住抽住
共勉之

大家一齊加油

對的人 錯的時間 好啱

大家都一定要
幾唔捨得幾唔想都好

辭職啦

我都落左山腰 同上一個星期感覺已經唔同左

32f叻仔

當然

加油啊月巴

ulife

我都明，但真係要放低執著，
將來既事將來再算

唔諗得太多
見步行步會開心少少
一齊落山

好驚自己 而家係棋差一著
哩一世都後悔

但又無野可以做到，只可以由時間話你聽

一齊落山啦月巴

我都有咁諗過，我會諗如果決心出院
係咪等於放棄左
但只要問自己，可以做既野係咪做晒
如果係既，咁就無悔，佢要走就走，一返黎始終要返黎。
最重要係要令自己舒服
其他隨緣隨心

落緊了

最斃我係咪做晒我可以做到既野都唔知

又或者
只係唔捨得作怪

仲有咩你係可以做

絕對同意，希望大家都可以走到呢一步
的確要放低果份執著，唔容易

咁你再諗下有咩可以做

好難分 依刻唔捨得, 諗深一層變左愛,

係，或者可以做既野已經做晒
再逼自己做，等於逼緊人
隨緣隨心啦，要返黎，始終行得埋一齊

真係好難分
個感覺好近
真係要睇你自己點睇

唔好諗呢個問題
因為如果已經知死因 改左先
當為左下一段感情 同為自己

我拍左12年 準備8月求婚佢都佢 咪一樣鐘意左第2個
我個心仲痛啦，同居過，到而家仲一屋都係佢d野 簡單到落樓下食個麵都係回憶 但又點 變左心既女人真係好絕情
唔好以為我好開通 我都係分左幾日手咋 而家先開始放低同比時間自己去治療傷口

依幾個星期最難捱

巴打要加油。我好難明白你嘅痛苦，但我知一定比我痛好多倍。一切都會好返嘅，只需要時間。

係，巴打你果個係已經同埋第三者一齊左，定點

的確會因愛而唔捨得，
但時間耐左，會唔再諗咁多以前既野
到時你就會諗下，係咪仲係好掛住好鍾意呢個人

最重要係最後果個答案，你會行得舒服

唔好諗有冇機會復合 因為又會跳左入loop

佢暫時未一齊 不過佢承認 同某君一齊只係時間問題
拍左12年 佢話唔係愛我 只係鐘意我 覺得我超好先繼續
直到呢個月 佢話佢搵到佢愛的人 話大家個價值觀好似 唔同得我咁現實
於是勁快就決定同我分手

咩叫愛 同中意 其實佢知唔知

有D人可以好快搵第二個，我唔敢話呢一個人一定唔好
但我覺得冇一對情侶係一拍即合，
無論將來佢後唔後悔都好，佢負左你既係事實，
呢一刻佢未一齊，或者都係因為巴打你，
可能時間一長，你地大家諗既野又可能會唔同

放啦屌 去食嘢

A2都叻

32F陽光男孩

究竟咩叫價值觀

12年 大家都要d時間冷靜下
始終無左個情人同時又消失左個親人

佢話我好現實 好貼地 成日話人做野係有目的或者用價錢去衡量

而佢係追求愛情小說的感覺 話某君就係比到果種感覺佢

但大佬呀 果條友揾得勁小錢又無家底 現實歸現實啦 點繼續生活都係個問題

你幾時知道佢想要戀愛既感覺? 分手後?

攤牌果日

出面熱到仆街

你之前都講過你地唔嗌交...好明顯都應該隨住時間你地都少左溝通....我諗佢都忍左好耐...咁啱有個男人出現, 促使左佢離開你

又去浦?

我知道要繼續行 繼續返工

但12年 我真係無力做野 同原全上唔到心

唔鬧交真係一個問題

明白架...但路要繼續行

巴打分手到而家幾耐

互屌就肯定無 但有不滿會直接出聲 之後去tum返對方咁囉

交電話費 。。。 再唔交俾人cut

4日

晚晚同女女傾電話傾到爆晒分鐘

有問題佢肯定收埋, 到有個男人追佢咪爆發出來

搵我食野 做完運動好肚餓

咪再調戲娘娘

一齊咁耐 有時的確係有d野會收埋
怪就怪事業有成得遲 求婚求得太遲啦

用英文屌柒佢

怪？結左婚可以離婚咋⋯⋯到時真係人財兩失。
依家睇清佢，剛剛好。下一段要改善好自己

諗深一層, 比你當年求婚成功, 好快就會離婚, 佢到最後都係有一個咁既諗法,
結婚係綁唔死人

12年 初戀到而家
我都唔知點再同其他女仔相處了

英雄所見樂瞳

點player, 留名學野

有player追你？

休息下先啦

因為我身邊都有結左婚綁唔死個心

我老豆老母咪又係離婚收場

離婚家庭 對婚姻都無乜好大期望,

妖，唔好理佢啦

咁我又無⋯⋯但缺乏安全感

又一個女神

見到巴打你個CASE
搞到我都覺得好難再信愛情

望住我老豆老母，我覺得我幾妒忌佢地咁幸福

成日都諗 如果可以用啲爛桃花換朵正野就好

屌 無傾過 到期啊屌你

我咪正野

有無得草分換

你就快去比公公摸大脾

佢解block左我la

你依家咁既狀態？

有爛桃花好過無

咁你想點做？

日日搵你 同你吹水 談埋心

我都唔知

爛有咩用

啱啱食咗譚仔

下 點解你地個個都會見到ex...

原來唔係ex....依家睇清楚好過一齊咗先知佢係player

我情願唔要

咪係 比人煩仲慘

拒絕左仲會煩你？

有啲會

全世界都問佢點解會咁做
佢屋企人喊住向我講對唔住 話唔識教女 會再開導下佢 叫我比d時間佢個女
身邊我的朋友 佢的朋友都話佢而家唔聽人講 叫我唔好等落去

唔好俾希望自己 你去搵另一個

好想比人煩

除左講加油都唔知講咩好

如果可以 我想搬屋或者重新裝修間屋
睇到每樣野都有感情有回憶

白肉

搬啦 有佢啲回憶嘅嘢送走佢

唔叻

那有錢
留黎比下一位仲好 而家開始執起佢d野放埋一邊

我都想嫁比阿哥算

好少會同AR哥關系好

答左一樣嘅野

今晚去食米線

屌都已經遲放飯嫁啦
買個兩餸叫蒸水蛋 食食下臭既
仆街 皮蛋蒸水蛋
即刻無胃口食飯

好返啦？

F巴叻仔
幾時先食韓燒慶祝

屌，唔好嬲

我細個成日俾阿哥打
大個佢錫返我好多
自從佢三失之後就變左廢青
我做妹既只可以陪佢打下機陪佢出街食飯

屌睇黎哩個禮拜都要ot

加油啊

有無補水

真心？點解差咁遠嘅

唔嘔就食好d

仲有4個鐘就完啦

真咩心⋯不嬲冒住比人起底既風險講真話

你有冇親兄弟？

捱埋佢

唔解唔比

無，所以毒

我嗰個相差12年先再生 已經覺得好覺得好誇張

咁你咪幫手湊女?

唉其實我好擔心阿哥
好驚佢依家係想洗晒啲錢就say byebye
唔知點救佢好

唔係啊
佢以前返工無咩洗費
有俾家用 其餘就儲起左舊錢
但之後佢返工唔開心 辭左職
之後又失埋戀 得返啲錢
佢對屋企好好嫁
屋企/我地要乜都買俾我地
好驚佢係想洗晒啲錢之後走左去啊

幫佢搵下工？

佢連街都唔想出
我失戀嗰幾日都唔敢同佢講
仲笑住陪佢打機
阿哥不如我地輪公屋一齊老算啦

有幫佢嫁
親戚都有搵啲低學歷既工俾佢
我都有搵機場/電工嗰啲俾佢
佢之前都有自己send cv出去
但佢係嗰啲俾人鬧叫佢做A佢愈唔想做既人黎
加上佢之前有咩事都收收埋埋
剩係同我提一兩句
唔知係咪兩老晚晚嘈嘈下交又會屌下佢
令佢更加唔想做

無啦我自己都無乜圈子
唔知點幫佢好
依家同佢出去或者買game都係我俾錢
當還返佢以前買電話同平板俾我

連接觸都無真係當親戚咋喎

介紹佢比我一齊去做GYM減肥

都廢左兩年啦佢 就黎30歲
兩老剩係識鬧佢
又要擔心兩老發癲又擔心阿哥諗唔開

佢瘦到成條柴咁
我同佢都食唔肥

唉, 唔做野點有錢生活.....又咬唔到老綜

咁佢唔洗返工, 平時有咩做

話事話 哩到好似得我係煙民
原本上年都係食social煙
但一分手就變左煙剷
戒煙先屌

所以我覺得佢好勁嫁啦
失業兩年 但都有錢洗
仲要買好多野俾屋企
依家佢好似無乜錢剩
驚佢乜都無晒諗唔開

煲美劇/打機
有時幫我整下電腦/買下野咁
會幫屋企做家頭細務

戒啦.......我都叻仔, 咁多年都無比人導到去食煙

我係上年先食返
無諗到一個分手就變煙民

佢有無話點解唔搵工

唉去做野先
成個口都仲係皮蛋陣臭味

唔敢食得多, 戒得好辛苦,

我依家係荃灣公園 有無人黎同我定情

仆街啦你,

來X灣公園

佢無講啊
佢都係收收埋埋既人黎
有咩唔開心就困自己喺房
我都唔敢問佢

抽下水姐 唔洗咁惡

搵社工有無用....我唔識

好遠

屌, 好快到啦

屌你黎啊

好似你唔洗做咩

討厭荃灣公園, 有龜望下, 你去望陣龜頭先啦

等收工

準備個放大鏡比佢

好累

乜野

蒲緊

扮咩 毒撚點會去浦

咁你點走出來

咁你加油...唔好返轉頭
我都明白點解做隱青, 但你依家又唔似社交有問題呀

再搵個女神...放上來大家教你溝, 集思廣益

又補完習啦

快D 返屋企做數啦, 娘娘

人生教練係咪

唔敢當, 自己都唔係好好, 比下意見啫

抖下先

你已經認左自己做娘娘

娘娘 收唔收兵

走啦 我同呵呵依家去食野

呵呵餵你食狗糧?

唔收啦

屌 唔係啊

唔收

我地食乜

公公特登玩我

唔好理32F, 佢靜係鍾意DOUBLE MAY

邊有

我係垃撚圾

估下我係邊個

你唔係我先係

馬德鐘定蔡少芬?

唉 佢走咗

去搵DOUBLE MAY

佢去蒲

去女僕CAFE

公公係咪成日都去

係呀, 好正, 會叫我主人 (好似係)

有咩慘得過見到佢俾人起底先知自己戴帽 然後散？分手好可怕 完。

都唔係

下......鄧欣怡?

開估...請

我都同差唔多case
其實唔慘 唔洗同個垃圾一齊 等佢地物以類聚 睇佢地好得幾耐
u deserve better

黑貓精靈仔

即係一齊左?

係最近我個fd send俾我話佢俾人起底我先知

妖 咪又係單身

我親眼見 仲正

個個都女神 我自卑

oh 其實我之前都試過兩次親眼見但係我

唉, 唔洗留戀仆街

咁你仲唔開心？走得快好世界

今晚又番工 正
瘋狂搵錢

妖，仔乜鬼

我習慣咁講野

咁你女神點識？

好攰 有條友約我食飯 屌 又唔講野
好撚黑人憎
約人又係佢 潛水又係佢

我咪公仔

屌柒佢啦死煩膠

又人約 威蹬

走啦 呵呵唔會理你
呵呵我地去食乜好

你係公公咋

番工之前買宵夜應該買咩食好

食屎啦你

M記

問佢想點

笑死 你話事

生菜魚肉

請佢食屎

熱到仆街 毒撚一日遊完

去搞WHAT

唔好再提m記

我唔鍾意食

KFC

去左好多地方

搞咩啫, 又溝女啦

諗緊買粥同八爪魚

又我蒲

八爪魚?

你試下俾佢食

質佢食

魷魚鬚呀

食M記啦, 唔洗諗

一星期四日 enough

同埋夜左會淋曬唔好食

食吉野家打邊爐? 成個爐拎返去

會唔會過分左少少

無, 就放工, 好辛苦, 9UP 下啫

無女溝 交完電話費咪周圍涼下冷氣

學你咋 娘親

死MK

我仲未番工 嗚呀

屌你 係屋企涼冷氣要俾錢

又過夜?

請你食放題

毒撚

串燒

來我屋企涼, 都係我比

我又去

公公會摸人大脾 唔制

你搶我娘娘

玩下你D腳毛

好變態

邊有去蒲 今日返學都熱到仆街 屌

比你玩我個D

上次我爸叫我幫手交電費 我即熄冷氣

屌 好熱 唔係人生存
但條街仲勁多人

我鍾意買全隻

唔得 屎屎嬲啊

屋企人好mean

叫佢JOIN 囉

無啦 你自己玩自己啲毛啦

有無比家用?

gay

你白虎?

佢話成千蚊電費

me無 係仆街仔

我都無

唔得

電費真係好貴

屋企環境好？

近年唔錯

你就幸福啦

日日都咁熱..返到學校出曬汗

你仲幸福 頂
我普普通通啦

公公有艷遇

我有幾幸福

屌 唔再出去 直到開sem

幾時?我唔知既

啱啊 早啲抽身

really?

有自己車渣...

又屈鳩我...我成個星期無約任何人包括朋友(唔計同事)

你都可以

女同事

無, 養唔起...晒錢

師奶

媽咪

咁係你唔捨得 而唔係養唔起啫我覺得

媽咪先正

阿頭同細既都走左
得自己一個ot

不了, 每個月無左筆錢

走啦, 係機會

我都o緊 唔怕,

放工～898

終於返到屋企 沖涼食飯

mk仔

唉 又要出去食

都話你係溝媽媽

所以可能你都覺得我好慘

屋企做咩唔煮飯

佢話攰

我煮俾你啦 你想食咩
今日好開心

好攰啊 快啲收啦

32F劍俠好好 叻仔都話唔洗擔心

就快啦

1hr left

不嬲都好 最主要係可以脫離ex

唔好理佢啦 起碼你知道佢係player 早走早著啦
總會遇到 真正對你好既人

[member]
我俾佢藍剔左

慢慢尼啦 最緊要識諗

咁唔好理佢啦 好彩未一齊姐

咁你食乜

腳斷未

感性同理性人拍拖

想食意粉

屌你 入到大學就串柒柒

唔係啊食屎哥

我同你食

屌你 由我出街個刻就串到我返屋企

你地自私聚

已斷 有人錫就好

咪係

無啊

識做啦

唔應該啦

有冇鍾意左人先 冇就得啦

有無事啊

有你呢句就冇事了

邊個！

收左工就返屋企抖下 按摩下對腳啦

不應該自私聚

心照

咪臭係

公開地自私聚

我都想入bu

今晚溫唔溫書

做我師妹

做緊pp 聽朝有排溫

唉 我都想

咁大獲

已經好叻啦

好現實

做咩姐你

你岩 我都唔知自己讀緊乜鳩

應該係好特別既科

唔知今冕爆唔爆POST, 下一個POST 係第50 個叫春POST

又上左山腰
冇咁好氣 訓覺算

難爆左

之前一星期一個

我好廢好垃圾

繼續推

爆架

屌你 唔好睇啦

我仲廢啦

鬥廢？邊個廢得過我

鬥廢? 我第一名

鬥甚麼 大家都是廢丁

你地鐘意鬥慘鬥廢？ M黎架？

不 我活得比你好

係我活得比你好

我活得比你差

咁樣比較你地會開心D？

你有屎姐啦

你數住嘅

我都係

有巴打數....但佢數漏一個

網戀?

嘩...好有心

提子？

唔洗負責任

我地出左黎啦

我最廢

係, 幾時?

負左啦

尋晚咪接左佢收工

唔信

你陣間問屎屎

話唔埋我長過你

原來呵呵你有棍......

我同呵呵都出左街

屌 你諗咗去邊 我話放低時間

32F好靚仔

你好pure

我同所有絲打都出過一次

呵呵

我最短 放低時間

屌你 搶左公公條女

我長過你

公公係大將軍咋嘛 我係佢條仔

唔好講咁多 圖

憑你贏到ME?

唔好嬲...咩事?

你食撚左屎未？

咩事

頂

咩事呀

好大件事咁

呵呵你揀邊個

逼我揀

等你講啊

你有2條仔

我揀36F

屌ot 五粒鐘 臨搞掂死機 仆街

下, 有無得救返?

揀我揀我

屌聽日先算
露定胸部道歉

笑左, 絲打叫人揀

我返工唔著衫, 一直露出胸部

我都揀公公 唔好理呵呵啦

誘惑邊個

我最鍾意玩棍棍

專溝女

你唔好偷望我好唔好

我條伸縮棍

成日都偷睇到公公啲胸肌

你地2個好gay

你又知

我金剛棒

GAY 開......JOIN?

攰到已經唔覺得攰

望下你減肥減成點
36吋

要早啲訓

早D休息啦, 咁晏先訓

得你係正常

32F你背叛我

36吋腰

快啲沖涼禁手機啦

娘娘關心我
終於有時間玩手機 唔想訓

佢背叛你我揀返你

玩下jer
呵呵下次幾時返學

屌, 我都關心你喎

我會

屌 到你揀咩
我要返呵呵

準備沖啦 唔想郁

不嬲我揀開人

你係公公唔係娘娘嘛

你都陪佢地癲

32F一時一樣

我心心眼你蒲蒲會嬲豬

我都唔想訓 聽日又要早起身 屌

聽日 我返到星期五

參與下

你係佢嘅玩具

專一嘅屎屎

聽日返幾點

屌 娘娘揀都無諗過揀我

9點

好好地休息下 聽日返工繼續努力
手同喉嚨有無好d

唔係娘娘啊

因為你唔夠佢兩個爭

妖

32F 落左山再算啦

我黎接你放學

早啲訓

唔係啊 呵呵我要你啊

聽日最後

收皮啦

咁窩心 嘩

唉 唔想訓

太好啦！好掛住你啊

當人玩具又要又唔要

玩具 人有我有

我都好掛住你

32F一時一樣！！

後日你就可以回歸同我放閃光彈

衰人嚟 竟然恰你 我幫你打人尸

又放

佢

32F心諗：用你既愛慰藉佢寂寞既心靈...

屌 或者佢好感激你為佢所做嘅一切

好
唔準比公公抽水啊你

你都有得放

正衰人

無 俾你抽咋

你有無21腰？

咁嘅人都有 簡直係禽獸 我明架

有無32D

冇32F佢唔要

32F陪我放

呵呵得把靚聲 已輸

18添啊

乖寶寶

無32F

快D沖涼

唉 32F咁膚淺

你又知 我miss左d野？

知道 依加去

呵呵把聲超好J 所以佢地先會叫呵呵做娘娘

好失望囉 我唔係咁膚淺

等你

抽乾水

係 頭先同佢食飯 j死

公公把聲仲好j

32F都係陽光男孩

食撚左屎未

你罵佢

你心痛？人地利用你既愛去慰藉佢既心靈咋

佢唔會咁架

收皮啦你 滿足下公公要求咋

我唔會㗎

下...你真係要聽?

我可以私人錄比你

依家做左大學生 串喇

hehe

屌 岩岩9點半唔記得睇前度既直播 陣間睇重播算

我琴日有錄比食屎仔: BB 起身啦

嚇撚到我唔敢訓

你成日都用呢個理由串我

唔係用咩

等佢更新

佢都醒哂啦

你都係大學生喎

我又要聽呵呵把聲

你做咩錄音叫我BB起身
佢係我架唔係你架

聽左好多次 好好j

呵呵嬲左我唔理我了

點解你地會錄音嘅 做咩唔侵我玩

原來你冇聽

我幫你罵返佢咋

無追po ar 依家仲有冇得聽

分左手後 終於del哂所有record 望返啲相都再無痛既感覺
只係偶然會諗起佢 有時都會ff佢返黎搵我
算唔算move on左既先兆

好似我咁日日都搵呵呵

唔好ff啦 同我一樣

分左幾耐?

等緊 12點

我係廢柴

其實係人地叫佢錄 唔係我叫

你錄俾我聽

下次有機會再po上尼

我都係...一樣

我有。。。

做乜成日咁話自己 我仲廢

你po上尼俾屎屎聽啦

唔開心 返工你先錄
趁人哋走咗你先錄音嘅

我冇追到po 你哋係點玩法？

講事實

下次等埋你先

我要聽呀

我點唱 你唱俾我聽

其實只係唱歌

我老母把聲

我跪你可唔可以搵返條link

你唱左咩歌

貼左 唔好跪我 唔捨得你跪 你腳痛

點解你bookmark咗

用電腦有record

sorry呵呵

估唔到32F咁都食到女 呵呵係公公架 你食屎啦

好高音
娘娘

你用電腦嘅

抵錫

你都入伍

走呀

用電腦回post好lag

啱啱好咋

呵呵可唔可以認識我
你一定係靚女

呵呵鍾意咪得 你夠有人要啦

用手機仲衰 呢排唔知做乜

係靚女黎 女神級

你唔要我

你有冇唱？

係呀屌

個server好似虧虧地

頭先係咁錯誤囉唔知做咩

無 我聲唔好聽

我唔會唔要你

用電腦回好過 又可以睇野

我一直都認識緊你 我覺得你都係靚女

屌依家先到站
仲要行返屋企
仲未食野
屌好撚空虛

你入伍 心碎

錄嚟聽吓

佢冇 佢話要唱俾女朋友聽

做咩鬧我

我仲以為我部機問題

食嘢先啦...對身體唔好

好難聽 你出黎先俾你聽

你怪錯我

有機會我哋要做朋友
我唔係靚女

快啲返屋企食嘢 這裏有愛不空虛

對唔住啊 我代替食屎姐跪玻璃

一定要

關我條女咩事

頭先都以為係 我即刻去咗update但係問題都冇改善

唔好啊 跪玻璃痛啊

食屎啦關我咩事

食咩 諗住啲野食就有動力返屋企

Yeah

我又入伍

你條女頭先話要跪玻璃

我驚你見到我會走

冇 囉

呵呵絲打有無考慮認識埋我

走開啦你 膚淺的32 F

又離間我地 佢今日淨係同我食飯 傾唔夠啊

邊到有

九唔搭八 未認識你又點會同你食飯
呵呵一定唔係呢啲人

唔會

佢盲左 我哋原諒佢啦

我聽日又去接佢放學啦

會架

哦

唔好啊

笑死

好

唔會 放心

好窩心

到底依個係失戀post定溝女post

你醒下啦 佢利用你既愛去慰藉佢寂寞既心靈架咋

失戀post

可無視我地4個

佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

係 我地發癲咋

1001

32F覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

佢唔係咁架

佢個心仲有32D 21腰 你醒啦呵呵

你只有分左手先可以睇得清佢嘅真面目
一齊之前同埋一齊緊 都唔會睇到

你可唔可以成日都離間我地

唔要啊

你之前夠係 成日拆散我同屎屎

報復

迷途知反啊

唔好理佢啊呵呵 佢成日想離間我地
河水不犯井水啊 你地走開啦

你走啦

你上到大學大把新女 點解要搞公公既呵呵

一子錯滿盤皆落索 要三思啊

分左就黎一個月

屎屎 佢叫我走 恰我啊

我唔信

走啦

32F

事實係你眼前

唔會 有呵呵就夠

36X 做咩恰佢 你食撚咗屎未

屎屎 佢恰我

大學大把人溝

come on james

慢慢放低啦.....

成幾日先話掛住ex 後兩日就喺度搞呵呵
點知你會唔會過幾日又話好掛住ex
我哋呵呵唔可以比你hurt

啲屎留返比你地兩個食啦
我同呵呵去食意粉

夠啦你收手啦

唔好玩我啊

食意粉？下？下？你上大學食女啦
我就唔信你食意粉

50POST~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你睇吓佢幾花心 唔好信佢呀

第50個開始放閃

好lag 成日error 你哋個手機係咪都係咁？

電腦都係咁

完全上唔到